[台場疑雲] IU胸前的點狀異物

條線係咩用??

仙

傳送數據 iubot

好撚正

世界上最完美既女人

一鏈打包

清有冇數過自己丁過iu幾次

狗帶 俾啲老闆扯住當狗咁屌

pro

J死人

脹卜卜

條裙淫到
大大力扯開晒d紐就入得

又要打j

清純嘅外表
淫賤嘅裝束
iu真係淫在骨子裡

iu又解放乳頭啦

乳頭解放

之前飛釘會唔會都係因為個死人bra造成

又大左
大埋右

想渣

衰妹又唔戴bra 痴個花花乳貼

經清一講, 呢張右邊的確隱約見到花花既輪廓

形狀, 大細, match!!

連iu都用tom anderson guitar

ching識嘢

宜家先知有出呢隻model

支結他係佢結他手的, 畀佢搶左黎用

淨係用嚟彈幾嘢訂嚟把撚 有得借就緊係借啦

借

條線連住遙控㗎 較大細力度

後台扑完野 林急林忙就咁笠落身

借嚟彈吓唔係借係咩？

睇相睇文字應該就唔係了

你繼續睇IU啦

岩岩入房望左佢一下, 訓得好"林"

lm

又引人入黎

好似大陸雞

今次樓主識做少圖

IU女神

唔講仲以為貼咗十字膠布

有冇人可以框返朵花花，我真係睇唔到